#执行./bin/run.sh来执行shell
#png文件需TA手动打开，看完后要手动输make clean
<br>
#测试文件是./test下的test文件
#运行shell脚本后会输出三部分，
<br>
###第一部分主要是IR。一开始不能extern putchard(x),后来加上-rdynamic参数之后就可以输出字符了。test文件里面的除了while语句（while::codegen还没写好，所以while里尚未能支持变量）之外都能在llvm后端上运行成功。
<br>
###第二部分是原test文件，是输入到toy里面的测试文件，在test目录下
<br>
###第三部分是png文件，要在gui手动打开
<br>
----------------------------------
----------------------------------
----------------------------------
----------------------------------
----------------------------------

###这次实验难度不算高，while语句即while expr expr而已，第一个expr是条件，第二个expr是要执行的语句，仿照kaleidoscope的其他部分的代码就能写出来了。而且基本上都是递归调用比较多，也不用想得太明白，把各个函数功能实现好就行了。
###因为自己动手写的部分不多，而且大多数是参考for语句、if语句的，所以也没什么程序的设计思路。
----------------------------------
----------------------------------
----------------------------------
----------------------------------
----------------------------------

#注，在给出的原makefile中用gcc时忘记加-rdynamic参数了。加上后才成正常地extern putchard(x)

